求下八國聯軍黎救下香港啦，俾中國佔領緊呀

香港俾中國佔領緊，民不聊生

話就話成日益香港，其實次次中國拎既著數仲多

無乜邊次係中國蝕，而香港賺

好似03自由行，中國自己咪又係有著數

高鐵/港珠澳，香港付出更多，獲益勁少

開放股票戶港通又係，中國拎大部分著數

求下八國聯軍黎打救香港